有無手足尋日搶到林師傑演唱會飛？

搶唔到，尋日幫同事一齊搶

不停321321321，到中午先入到，已經賣晒